痴撚線，點賺錢？$1800有找連稅飛洛杉磯？

仲有幾他航點
究竟咩事？

嘩！咩事！去無雷公咁遠既美國居然仲平過去日本！12月13日前出發，達美航空來回洛杉磯連稅只係$1,762！你無睇錯，係連稅！呢個價錢已經包咗寄艙行李同飛機餐，只係千七蚊就可以飛10幾個鐘去美國真係好鬼抵！另外去溫哥華連稅都係$2,979、西雅圖$2,988 (直航)、多倫多$3,368、，一樣都係好鬼抵呢！

出發日期：即日起至12月13日 (西雅圖至4月30日)
訂飛日期：即日起至2月17日
停留期限：3個月

訂飛網址：Google

經過我地測試，乘坐達美航空，香港來回洛杉磯，10月10日出發，25日回程，連稅$1,762。

平撚過平時飛日本

廣體機

HKG-SEA個程係，SEA-LAX應該唔係